聽日九月三 三罷又冇人講！？

成班又話今日文宣不足，但呢家一個聽日嘅熱門po都冇

聽日一點半，遮打見！

呼叫乳搖幫手

推

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

光復香港 時代革命
93三罷

遮打見

推~

聽日見

推呀！！！聽日我去！
P仔

［抗爭方程式］和理非 定死線 勇武

幫推

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵